鏝城想唔想贏ga?

比個位熱狗/暴連好過la

癡線 利記勁成咁踢多十個都要豬

已經劍指冠軍

指乜撚，個盃已經秘密運左去利市

捧盃綵排